{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56842&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 프리미어 호텔 XYM"
    },
    "text": "スタンダードデラックス客室はA、B、C客室にランダムで割り当てられ、いつもお越しいただきありがとうございます。 最高のサービスでお返しします。 駐車スペースは60台の大型塔車まで駐車でき、議政府で最大の駐車スペースを持っています。 客室は65インチのアンドロイドテレビとネットフリックスを視聴でき、最高級マットレスと寝具類が交換されました。 24時間空気清浄機が稼動し、バレットサービスの提供と非常薬および婦人用品が備えられています。 車の追加料金が発生し、男女同室での宿泊と払い戻しはできません。 駐車場は、貸室と宿泊のお客様に利用時間内には無料で、事前に駐車すると駐車料金が発生します。 外部駐車場をご利用いただいた後、再駐車の際にはフロントまでお知らせいただかないと駐車料金が発生しません。 客室の内部施設としては、ネットフリックス視聴が可能なTV、ヘアアイロンとヘアドライヤー、マルチ充電器、システムエアコンと壁掛けTV、電気ケトルとミネラルウォーター、洗面用具、無料Wi-Fi、空気清浄機、マッサージチェアとラブチェア、浴槽、24時間無料スナックゾーンをご用意しております。コンタクトレンズケースとコンタクト洗浄液は無料でレンタル可能です。 フロントとその他の施設では、当日キャンセル予約の場合はキャンセルと払い戻しができず、客室ごとに定員が異なり、追加料金が発生します。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、ツインルームは同性のみ入室可能であり、未成年者は利用制限を受けることがあります。 ペットの連れ込みの場合はチェックイン、キャンセル及び払い戻しはお断りしており、入室時間、退室時間及び利用時間はお店の状況に応じて変更されることがあります。 スタンダード客室は3つのコンセプトに構成されており、ご希望のタイプの客室をご希望の場合は、お店にお電話してご確認ください。 事前リクエストがない場合はランダムに割り当てられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スタンダードデラックス客室の駐車スペースは何台まで駐車できますか？",
            "answer": "スタンダードデラックス客室の駐車スペースは60台の大型塔車まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "スタンダードデラックス客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタンダードデラックス客室には65インチのアンドロイドテレビ、ネットフリックス視聴可能、最高級マットレスと寝具、24時間稼働の空気清浄機、バレットサービスの提供、非常薬および婦人用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "スタンダードデラックス客室に車を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、スタンダードデラックス客室に車を追加すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "駐車場は、宿泊のお客様には利用時間内には無料ですが、事前に駐車する場合は駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはネットフリックス視聴可能なテレビ、ヘアアイロンとヘアドライヤー、マルチ充電器、システムエアコンと壁掛けTV、電気ケトルとミネラルウォーター、洗面用具、無料Wi-Fi、空気清浄機、マッサージチェアとラブチェア、浴槽、24時間無料スナックゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "コンタクトレンズケースとコンタクト洗浄液は利用できますか？",
            "answer": "はい、コンタクトレンズケースとコンタクト洗浄液は無料でレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル予約の場合は払い戻しができますか？",
            "answer": "キャンセル予約の場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ツインルームは誰と入室できますか？",
            "answer": "ツインルームは同性のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用制限を受けることがありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は利用制限を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "入室時間、退室時間、利用時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、入室時間、退室時間、利用時間はお店の状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室はどのようなコンセプトで構成されていますか？",
            "answer": "スタンダード客室は3つのコンセプトで構成されており、ご希望のタイプの客室をご希望の場合は、お店にお電話してご確認ください。事前リクエストがない場合はランダムに割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 692
    }
}